《選戰》第14集算唔算一早揭露咗白票撚嘅真相

最近翻煲《選戰》，見到白票行動就覺得好熟悉

白票同舉白旗投降有咩分別

方便點票嗰個做票

睇到張相覺得有啲諷刺